光復香港後，點報答尼班偽人

香港大部分偽人係lee 6個月運動完全冇講過一句人話，黑白良知都冇，光復香港後必須好好報答佢哋，永遠封殺，永不錄用！

封殺佢地同獨裁者有咩分別

推

左膠死開

岩呀，親手封殺真係好獨裁

反正呢班偽人本身係香港都搵唔到食，將佢地撐共嘅事一代傳一代已經好夠啦

獨裁者封殺異見係為左獨裁
我地封殺對象係針對跪拜獨裁既人
好撚大分別

真 只需要做到藍罷買 周圍宣傳佢地立場果種程度就OK
唔需要好似共產黨咁運用權力去封殺佢地